[831光復香港]曼聯終極FF轉會新聞林鄭黑警死全家吹水區 [686]

福

POGBA 逗後真係唔掂

一啖砂糖啖啖屎

咁講曼真正係兄弟爬山各有各踢

普巴玩撚野未
屌你老母

普巴夠未

馬仔返黎 福有機同lin一齊後備

Pogba 做乜9

到底妹、福一場波可以有幾多球失誤

冚家剷 調普巴上去啦

普巴喺後邊炸彈黎

麥湯個位好大問題 好慢 對抗性低

普巴

季前覺得詹好廢但場場靠佢入波，真係吹佢唔撚漲

連續失三次屌你普巴

普巴做乜鳩

福不如死去後備慢慢同連j0.012算啦

Take off Pereira and On Matic la

宜家趕緊返屋企睇下半場 踢成點？

普+福斷幾多球possession

對面咁多下都把握唔到

普巴後場玩波

普巴有價就好放走啦
成日玩野

成班所謂球星就差過英冠james

其實佢有身型有速度但防守意識真係好差

迷占黨召喚

McTom 轉邊力水可以改善

如果馬仔復出 福仔去後備啦

夜子今日冇出?

正如講波佬講 DJ算係執到好嘢

邊個仲敢笑人英冠仔

福啲decision

如果有狼隊個neves真係唔洗要普巴
neves 普巴 1換1濟唔濟

半場波又係最好占士

普巴真係踢唔到呢個位
寧願出返433擺返佢中中
橫掂攻中咁撚廢

問點解唔用mata

好多專家話慢囉冇氣囉
出連係最好架喇

真係幾勁

YES 岩岩開波就返到

踢得最差係福
佢既級數可見一班

除左速度其他都好英冠

福仔垃圾

傻閪草食男

POGBA今日廢到

之前仲話3個收購佢最唔掂 佢就證明比你睇

433 其實佢都係最前果個先得
打HEHE 個位佢一樣死

唔制 不過支持賣妹入neves

呢啲要經驗啦 傳多幾百幾千球就會熟練

咁福係咪英乙

佢根本就唔係防中
係啲人覺得佢可以打防中呀嘛

Lin係業餘

馬達打返中間sharp好多，搵佢拉邊冇速

由頭到尾係蘇蛇一個啫

一個逗後一個執頭執尾佢就發揮得最好

普巴想點？

好彩有麥湯不停補位
James打左翼都幫羊補位

妹緊

睇埋季前，都真係估唔到最後跑出係佢

係拍檔問題啫
喺法國拍馬度迪或者簡迪未又係咁打

麥湯唔係好夠班

只要有兩個執屎 佢做自由發輝就ok 但一隊波真係好難咁樣圍住佢黎建立

又咁講
麥龜同AWB無入波啫
都對成隊波勁有用
簡單講三個都買得好 即插即用唔使融合

雙中場應該得簡迪可以拍到普巴

屌你普巴同福仔2個災難級

踢咗3季都唔係好知普巴係曼聯既最佳位置係咩
攻中 ?
叫佢逗後又浪費佢能力又會自爆

南北聯

麥湯同廢p防守力差幾遠

佢要自由發輝架

SO9幾時先知普巴唔可以打防中位

覺得踢得算柒
希望贏到

其實佢打攻中已經好大威脅，
係差在無可能要佢做晒所有嘢

係人都知433左中場
最緊要係拍個勤力防守好嘅中場

普巴上親腳都甩

賣撚走普巴先重建

其實今晚聖人防守都算踢得差

dllm rash就有位唔傳 pogba就想傳無人郁
買個防中解放pogba啦屌 踢到咁岀matic好過

唔該順便賣走埋廢連

福個腦真係英冠料

意大利生活點

佢斷腳收咧

出matic唔好呀
妹撚到傻

好過剷雪

賣普巴 買neves+bruno
deal?

狗餅係咪仲喺前線

踢攻中佢好似仲踢得差
佢唔妹幾下波好似唔識傳波咁
同埋攻中位太少空間佢發揮唔到

中場中位寧願長期交6,7分水準
好過一場8分幾場4,5分

matic 不了

上年作客對拖肥已經示範左
佢踢左中場係好大威脅
係之後成日都變陣
變到不倫不類

neves burno Madison

買唔買到咁多
如果30m賣埋lin就應該得

普巴 LKK賣晒換唔到呢3件

俾返30m人都唔收留佢喇

發夢...

狼大搞緊
會放比你
就算賣沒一億都唔會放比你

其實睇kante身型踢防中都踢得咁好，
一個好防中係咪真係咁難培育

打到咁柒 和味濃

清埋宗師落河大米夠唔夠30m

其實右翼係咪買狼個查奧爾好啲
有技術爆破力

落河退咗休咁款

狼隊 文迪斯揸旗，費sir出面應該唔難

所以衰啲希望狼隊今季收皮下季冇歐洲賽踢
neves真係好正

有無順既link
試左好多都好疾

但冇腦

唔夠
大米 1.5m
木狗賣宗師落河 每人邊會賣到15m

你估仲係十幾年前咩
而家好小買文迪斯既人啦

好似曼城個433咁?
單一個防中 前面兩個做波中場

文迪斯近年好似低調左

普巴今日真係冇乜態
真係可以考慮換馬迪上黎

所以基本上佢只能踢攻中
所謂中中只係佢自己拉返落黎長傳,
其實都係要2個人逗住佢

沒腦既都好撚過鳩福唔知做乜鳩

P仔都係垃圾

普巴無腳好波

今場deacion係麻麻地

不嬲冇乜期望

但都好過放lin落場

個死球遠柱位都去唔到

個力夠既 落點差姐

撚羊唔好傷

Young

比去邊呀。。。。。

福仔嗰種廢

福真係 啲機會完全把握唔到

俾馬達啦我屌

傻福

長期係十二碼點
永遠無人睇到 屌

福廢到

福既機會真係唔少 1個都把握唔到真係佢問題

福頭你個仆街屌你老母

MATA 走D 位好生

證明曼聯堆青訓平時走位同比波都唔掂

awb比人過左

福真係好撚廢 完全唔冷靜 淨係鳩衝鳩射 真係上唔到一線呢條友

廢p u23都未夠班

自轉

但即刻落剷篤走個波

p仔

班舊青訓廢撚到

白lin...

馬達係中間 就係咁簡單

P仔

頭先聽到幾下拉shit

進攻主角AMC

P

真係好彩對面列蒙傷左

後防真係唔知似咩

白lin呢幾場做乜9 洗唔洗食下雀屎先

成個街場友咁踢空氣
笑到仆街

白Lin今季場場都出事

嚇死

還我SMALLING

班舊中堅沒個勁

發覺今日柒既人有個共通點:
青訓

何sir 又贏

求acestream link

史波咪一鳩樣

屎波更加唔洗踢啦 壓到咁前
不過有個好處係佢跑得快

屌

白LIN 又輸

又頂輸

屌你老母

又俾人屈高

再唔入多粒硬係覺得會出事

屌垃撚圾

出左啦

出左事啦

白lin 彈跳係咪得1 ?

笑4

白LIN 又唔夠硬, 跳躍力又低 史波都好少輸呢D

掛住細緊了

含撚awb喇 散步散出去 cls

白lin笑4
岩架啦 借走我

垃圾，又準備俾人反cup

白lin 2場都輸頭

又白lin

攰咗一日垃圾曼可唔可以唔好咁

白lin 被強姦

好似只係跳到10幾CM 咁

.....

不意外

禁區入面 仲散步cls

食屎啦福

啲人mark人垃圾到

福仔呢條垃圾

又係白lin 失高波
講一萬次一個中堅無高空 一定係垃圾

白lin廢到

又係咁 屌

福又鳩番

又輸白lin......

白lin防空戰真係好屎

又輸頭dllm

屎波咁好用都放

廢福

劇本又黎了

啲球俾馬達攞咪靚 又要波

仲要放走SMALLING

ROJO JONES 高波都係垃圾

兩個lin都係廢

又係廢白lIn

又無cs

P, 福，白lin 都唔知佢地做乜

啲lin字頭都係垃圾黎

下場係咪要睇t仔

So9

白lin真係唔撚掂

push

由佢加盟到而家
不停強調佢呢樣野
到今日都不停出現
佢走都未撚到smalling 啦

降班啦垃圾 我屌

佢打左中堅係咪勁啲

垃撚圾

拉輸

叫白lin 試打防中算啦

得罪講句：

D戰術同摩連奴時代有乜分別？

廢lin好撚廢

有細緊我使輸呢啲波

又失分

白Lin

廢p成日死喺中間做乜能 awb拍住佢真係好能辛苦

仲廢

次次修仔踼我曼都上身

留jones rojo 借走細緊 真係諗唔明
細緊起碼呢幾季都健健康康先 又頂到下波

勁呀 廢福用邊到控波?

啲人成日講到中堅用波大晒架嘛

升T仔上正選算啦

史波跳高高幾多

係我曼廢啫

有好過？

岩岩福仔漏james 就單刀
做咩鬼野

我睇十幾年英超
未見到一個咁撚廢制空權既中堅

呢度仲j 佢
屌那星

入波條友有幾高

白lin真係笑死人

又傳醫院波

成日比綠木後備又唔夠膽用

駛咁撚多錢執條後防都係穿窿

ROJO 都差唔多

福頭無腦都唔係第一日嘅事

其實好唔同 好明顯壓得前好多既
進攻都多左
點知中間普巴又食晒屎
前面福又把握唔到
後面白lin又柒

好撚高，好似有1米9

今日又幾分鐘換人？

On9 羊冇啦啦走開 後上點會夠頂

抵la放lkk, 無人換
睇你點捱

88分鐘到啦

85分鐘出Lin

跳得高 Timing錯

真係諗極都唔明白lin有乜好

James 暫時幾好J, 同馬達d 配合都幾好

靠福真係死得

啲連字頭快啲仆街死啦

好似199

下半場無攻勢

睇您中意鳩逼定鳩守

而家見到人地斬中好似入鳩緊咁

199cm

咁嘅人腳但搵個so9教

而家對面一斬高波就驚失波

其實點解我地隊波可以咁垃圾...

中場真係好撚廢

明屈你

SMALLING 十年輸D 高波都唔夠白LIN 兩年多

而家隊隊都識屈你白lin 頭

仲放走細緊

Cls

當年用爆炸都屈得人耐啦

輸鳩埋佢算啦眼冤
年年換教練

點解199唔係麥龜睇 係白lin睇
邊個咁安排

依隊仲衰過狼隊

麥湯同p仔根本未夠班英超正選

福廢事再晒氣講

成班白痴 羊甩左 白lin後退去跟隻高佬

成日J 白LIN 用波好
但高波廢過青訓

不如搵個中場打中堅咪得囉, 一定用波好

換另一個廢lin入皮里拉啦

馬達啦用波全隊最好咁濟

福打中 反擊d decision錯到

唔出佢地 都唔知出邊個啦
買賣人又廢

so9教防守都冇form 俾乜人佢都係冇用

比人壓前就有份

1:2 未

麥湯d 控傳咁差，點踢中場中

因為無form，冇人理企位呢啲戰術

好撚廢呀

lin

麥湯啲短傳好差

攻都攻唔到

屌，lin

出連了

會員連迪路夫🇸🇪去左邊

準備換廢lin

有名你叫廢Lin仲換佢入黎
係都換綠木入黎啦

又換lin頭 我屌

福比對面4號屌打

究竟幾時搵到個教練踢波係有form而教到隊波可以爭前三

頂比人射

綠木入福好過啦

咪撚換馬達啊屌你

出lin 更加唔洗睇

廢閪福

砍掉重煉啦

人地跟得好

完

用波唔騰雞 不過上半場有球醫院波玩死迪基亞

睇你中意頂比人射入定直接頂入姐

又lin

成班冇睇係羊走漏 白lin 後上去頂 點頂得贏

果然出左P仔大家就J係bench既廢lin；出廢lin大家就出P仔

SO9 100%

馬達做乜能

馬迪

冬窗買人地個no.4喇

65分鐘換算係咁

lin就咁撚早換
其他人就80分鐘後

Lin 凖備

廢lin

So b out

mata

啱啊,成隊波好似為快而快咁,無組織

一隊波連正選都咁廢就知冇得救 睇下鏝猁熱

留名綠木有5分鐘踢

應該推番妹上去

不嬲都係咁
走左既人就變神人

和緊換連
做乜柒啊蘇9

福頭留係到鳩跑拉空位好過無

屌你老母
p仔廢撚到震！！！

On9
迪換達

P LIN 都廢
不過正選廢的話無可能踢到80分鐘先換

算啦 推普巴上去都算做返件好事

皮里拉真心英冠料

留返個位比綠木

防中換MATA

即係守和?

P仔變番地底泥
以前仲屌摩佬唔比機會佢

咁換法邊個攻？普巴上返攻中？

Why lin fk so dog

馬達係踢得最好個幾個 咁都換

推番妹上去

反cup我今年內去奧脫福表演jj碎大石

打433

明顯推普上去啦

so9 out未認真 比曬機會 隊波都唔識調整

廢柴換廢柴其實係冇效果

咩料呀你

換防中笑撚死
死返挪威啦仆街

So9:作客1分仲想點
想好似上場水晶宮咁？

廢lin on9次數: 1

LIN 控波可以挑戰LKK

點推 普巴都唔會係攻中架啦

咁都叫比晒機會

屌lin禁區邊又turnover

連狗控波廢過學界

Matic守 推妹上去

出greenwood啦

其實P仔借去華西個陣已經明顯唔夠班

Lin連波都控唔掂

MATIC <> MATA
LIN <> P

馬迪好波解圍

依隊垃圾真係冇人識教 成隊波乜都廢 淨係得費sir老本 年年水鳩d球迷賺錢

同Lkk一擔擔

今季應該仲柒過上季

有幾難控呀球波，lin 又甩

炒左sob止血啦，上季由贏完巴黎開始廢到而加

屌你老母廢lin俾返綠木啦唔該

直頭係最好果個

有鬥心過lin

Lin控波

真

狼隊之後到今場 睇唔到有咩調整 一係你答我用馬達 但唔做波

第N次普巴傳比lin之後一控就失

連你仆街死啦

控波俾波無咁柒先啦

最生 係佢d走位 俾波 係都要出返廢lin

其實對阿狗個場唔差 係lkk炒晒啲機會 之後就真係場場食屎咁款

Lin想點呀

馬迪射乜春

睇怕今季前6都未必有

佢爭頂起碼贏大半
白lin對抗性真係唔夠
唔夠大隻

so9對巴黎後既成績表

我曼今日有沒角球

屌你上場greenwood換出黎根本隱形，我覺得換廢lin係岩

廢Lin嗰種廢真係不得了
一直被模仿，從未被超越

1

進攻無form 條右路都係廢嘅

傳唔得控唔得跑動唔得射就一般般

上半場Young開過一球

各位ching有冇啲咩link推介 我睇緊個條lag到仆街

Sancho唔好黎喇都係
賊船黎

兩樣都好過lin
禁區邊普巴傳比佢控甩個下7到

嘩
真係好撚多機會
季中救火
之後開季大左4場
機會多撚到呢

馬迪出黎增加後防高度

廢撚到
角球都博唔到

根本冇1個真右翼 awb點1個踢晒

如果P係雞肋，咁Lin係連垃圾都不如

今年會唔會排下半版？

隊波本身都唔係勁仲猛咁清人，清到中前場真係弱到哭，都廢事講教練了

靴及早跳船

打多個

紅牌

羊比黑警打咁

兩黃一紅就攻佢啦

兩黃一紅

宜家個陣冇人拉右邊 條垃圾又係到塞住個中場

Good

明明連一出嚟打右 死都走入中 走入死位比唔到你 右路又空晒冇人比 結果就比唔到波 攻勢完 真係好廢

紅呀!!!
咁都贏唔到SO 9 唔該同摩狗一齊講波啦

紅埋人地守得仲勁

直紅都得屌你黃

仲有成廿分鐘都攻唔入真係收得皮

SO 9衰咗太有自信

都贏唔到就搞笑

打多個可唔可以反cup啊

唔要羊擺埋綠木啦

比人偷雞輸鳩埋就有份

笑定都似

人地應該大巴 仲難攻

開季4場得1勝救火還救火 大佬你完季簽長約 但隊波變咗d咩先 我就真係睇唔到有form 上季無form都算 成個暑假做乜撚黎？ 一係就咪撚簽約做主教

應該贏唔到

換左馬達走

條友唔知自己有牌？

番去danso玩喇

james太心急

對面打幾多個都冇用啦，問題係自己到，波都未控掂

咁都贏唔番就好笑

迷占黨又要深潛

睇化咗隊波打唔到陣地 打多個都無用 馬達仲要走埋無人做波打小組

好心急

awb d盤扭好怪
但又過到人
差斬個下

Awb進攻無啲人講到咁差

又劇本

sorry 我急左

占士

Awb 都斬得幾靚啦

awb個重心高

真心唔明換lin出黎做乜
換chong都有d個人突破
lin出黎9跑

點解要潛

右邊完全空哂

屌你老尾馬迪

So9自己落場啦屌

踢得最好果幾個都要潛

Matic

埋門有d心急姐 唔洗潛囉

幾腳都中龍
一兩球失準
福就真係唔知做乜撚

成個進攻靠晒占士一個咁

未睇到換連出黎既作用

Rvp 都唔係球球抽到應一應啦

Lm有碼射又炒

點都好 就咁睇占都唔會廢過連先

福 真係收皮啦

英冠仔都踢得好過果班垃圾青訓

契仔

麥湯除左個身型好同搏命之外，其他都係好廢下

比個波你都唔識攻

早啲出綠木得唔得

即係證明我地神童福幾撚廢囉

我記得廢lin上場直頭射空氣

今埸點會屌james

日本仔出黎守你老尾了

lin 存在個意義係咩

啲鬼又捉人

睇黎so b比人炒賠率排第三係好合理

踢得好心急

Lin 突破成功率就真係似牙朗

凖備俾修咸頓絕殺

對面正式泊大巴

同宗師一樣

屌你條link轉撚左播爬艇

都無教過野無練過波咁
踢到街場猜隊咁

今場贏唔到 都幾肯定過唔到聖誕

對面個高佬中堅仲勁過白lin啦

福頭訓醒未啊屌

又漏

福當自己c朗？

馬仔中鋒都仲hold 到波
福真係

So9信錯左福係佢致命傷

完全無form靠球員自身努力，死鳩緊

綠木

80分鐘先出綠木，正

1-2未

福仔要人喂到埋口先識食？

個個星期贏馬會果d輸番落曼聯度

福 見頂

200k 續個未證明自己既青訓

以為會88

Lin同福一齊出真係廢到唔知做咩

福咁都做唔到野，馬仔應該入到

曼迷話打中鋒好撚勁呀佢

就算證明咗都唔應該21歲仔就比肥約啦

福你冚家剷啦

兩個一齊躝啦

佢望到個波出先攝 無可能會追到

福搶點唔識 頭鎚廢
淨係識拎住個波鳩ban 垃圾

屌你老母下次可以92分鐘先換綠木
咁撚早換把撚咩

依個moment請v92出山會點

一個正宗右翼真係好緊要 而家呢個情況 dllm贊球王都踢得好過而家呢隊任何一個右翼

trashford 踢多幾場好俾番個位馬仔

4場4分

想知綠木會換邊個，唔係占士呱

mk

5分sor

1勝2和1負

v92 同摩狗最差果次有無咁差

仲幾場 下場就馬仔啦 福lan去踢歐霸啦

442

買返伊巴算啦屌

sob真係等炒

too old，so9 dont like him

冇
椰子feel

認同救下火先

出面仲有咩教頭

v92

唯一右翼 仲要拎完德甲mvp？
都要俾人賣走 痴撚線

屌帥

摩/敢

耶子又第一場入4球

打多個對呢隊曼黎講係同打少個無分別

對面塞哂係禁區，成班就無哂符

摩老豆

摩連奴

無啦，又前四不入了

摩佬 聽聞好勁

摩佬

電叻

垃圾福究竟幾多次機會先識入波

木打右 連打中 dllm

而家有麥龜 唔知daddy會帶成點呢

希望綠木救世

福浪費左幾多機會

摩佬的話妹應該罷踢

電叻啲波一定好過so9
雖然廢老

一隊連界外球都拉唔開空位嘅養生波想爭四？

福好撚廢

Lin福一定要清算
屌你老母正廢閪

摩狗教點都會買個垃圾中場

坐3望2/1

中龍算係咁

2:1未？

唉

自己射

人地隻隻6尺幾咁斬有鳩用

垃圾福係咪幫So9 含撚，廢到仆街都唔換

屌你老母連狗

個鳩個都控幾腳先比把撚咩

傳啦屌你老母

Lin

射.....

係咪要連歐霸都無得踢 管理層先會認真看待

射乜鳩 右路空晒

仲有爺爺

黑lin

射之前望都唔望 垃圾福

屌你老母連格特

球王lin

屌你老母射乜柒呀

雲加有工開未。。。

屌你老母 原來摩狗教到隊波拎第二 已經叫勁

咁都唔撚比

射波

咁都唔傳

屌你老味右邊空晒走去射

射波，好撚野

斷腳啦lin

係好撚勁

岀lin不如換chong博成材 連真係無撚用

右邊唔比我真係屌你老母

Lin好勁射到波

食屎啦 lingard

修仔大巴好可恥 有本事鬥攻

神之伊巴

如果lin 入1-2 但下三場佢正選
點睇

好難怪綠木隱形 啲人都唔撚傳波既

鬥攻人地贏左啦讓你先唔攻

馬迪見到lin都唔比

廢lin真係無撚腦

果陣matic 未回塘, lkk 初黎果陣又有入球運,
點同
明明成個下半季都on99

右邊空哂唔傳

馬迪都弱智埋

Var呢？

黑lin賣得未

降班算

我屌你老母連格特 收皮啦你

Lin 射埋d 屙尿波

屌你老母又鳩射，仆街啦你

連狗快死

又射

連加特你想點撚樣…

馬迪係咪信唔到過廢lin，寧願自己射

Var冇乜用
唔撚睇

依隊波嚟講 係超哂班

進攻終結者, lin

跪求一分
好驚比人絕殺

連狗點撚樣啊又

lan去做kol算啦垃圾lin

比你係場入面都唔想比lin啦

講波佬真係鳩噏 廢lin劏射殺著

var le?

[black]前線好多警察扮示威者
係維園拉左好多義士[/black]

green 呢d 先係遠射
lin 射乜9

lin成日想扮馬仔燙遠柱 但成日都唔中龍

Sob 點解會信福馬james 夠用夠攻？

防守唔係靠AWB應該食哂屎

又唔走又送頭

依下綠木都叫射得唔錯，鳩頭連頭先兩下都鳩黎

見到lin就想嘔

同福lin做隊友真心爽 知佢地實射

James 出咁多靚波，福無球zip 到

james真係盡哂力

連加特死全家

廢撚到on9

馬有乜問題

連你快啲仆街死啦
屌你老母死返去跑馬拉松啦

同福lin做對手先爽踢

Lin同福認真廢

有射下波就當自己有貢獻可以返去po ig

廢lin射撚夠未

幾次右邊空撚晒都唔傳

sob準備連續3場不勝

係義士去到維園避開防暴
跟住俾好多榨槍黑衫壓住

James英超料
福lin英甲

Lingard咁都射 係覺得自己會入 定想打下卡 有射過門？

福lin真係廢撚過jame100%

交波俾呢兩條垃圾之後，就可以返定後場，一定鳩射

角球機會

羊

福搶到點未

左占右綠木得唔得

Greenwood
其實以前我唔覺得要雪福頭
而家麻煩雪到佢正常番

下場 左James中馬右綠木算啦

下場綠木正選 ok?

福連死全家
屌你老母

呢三場打中下遊都可以贏唔到一場

一早james 加 greenwood 啦

賣啦仆街

綠木完全高水平過廢lin

撚羊爭啲

以後出綠木James
以後出綠木James
以後出綠木James
以後出綠木James
以後出綠木James
以後出綠木James

真係唔知換lin入黎做乜

係你話事天使就出左啦

0.024

廢lin不如自己lan

手球

廢lin真係小醜黎

Lingard

廢lin呢件垃圾

27歲超新星收得皮木？

James 愈踢愈好，唯一安慰

福
白Lin
麥湯

斷腳死啦lin

出錄木啦

唔屌啦唔屌啦 屌到口臭

廢鳩福傳中都唔識攝
剩係想攞住個扭扭扭
屌摺柒咗隊濕鳩波啦

次次都淨係比10分鐘綠木

盲？

狼隊算中下遊

Reddit仲有大把人撐福

連加特不如去拍戲啦，做小丑

差個控球 對抗性

福連仆街死全家

成功守和

廢lin幾時死呀仆街

McTom 至少防守有用

次撚次唔撚去到八十分鐘尾都唔肯強攻 打撚到以為自己係榜尾隊咁

屌你老母福仔去坐下先喇

繼續咁踢 下半版見

練波練咗啲乜撚柒嘢出嚟

james好慘

又贏唔到

隻maguire咁撚大個Target 都斬撚到咁
羊D斬波真係得爆炸接到

有1分好安慰 護級應該無咩問題

白lin連續兩場搞到失分其實都唔講得笑

所以唔撚好再對峙,

對峙得耐卧底狗可以做到野

放完火走咪算

佢防守有用

懷念細緊

賣左連加特佢啦 比佢再踢落去連歐霸資格都無

想嘔

James真係比返啲掌聲佢
睇住福 黑白雙lin會唔會嘔血

9
21 6 26
31 39
18 5 2 29
1

狼 水晶宮 修仔
3場2分

rashford cannot header a ball... I think he is scared it will hurt his head or something

佢已經盡力了

今季真係慘不忍睹
青春班

唔明點解對面紅後 麥街仲唔上去

James場場出哂奶力
應該好快收皮無力

仲未bench白lin？場場派膠搞到隊波失分

垃圾

James已經盡左力
連加特真係負累黎

失咁多高空波都借走屎波

問下so9

真係cls 耶子都唔會啦

真 走啦好嗎
比人拉個下已經好撚傷 流哂血

心諗踢英冠都無咁濕鳩

斷腳吧

個人表現又廢
隊波踢落又廢
全部扣返九成人工專心玩ig啦

Sob : two more minutes!

屌你老母 耶子教都無咁柒啦

點解人地打少個要咁好人出lin
等我地變10打10

下場出T喇

搵馬迪落 留連迪後
普巴做分波 麥雞上去頂啦屌

今年應該護到級，我地唔好咁擔心

普巴踢唔撚到攻中架 而家馬達一定係排第1

點解仲要對峙 次次無目標 你話要打又好乜都好 有個目的有決心都好過對峙

死返挪威啦屌

伊隊曼聯死去護級啦
淪落到有d咁既球員 受不了

有進步

真係估唔到4場贏得一場

場場1分應該無咩問題

我屌上年踢英冠啲隊友都唔係咁架
紅魔鬼喎 豪門喎賊船啊

我都估佢唔到廢撚到

其實修仔係咪知道我曼出廢lin=打少個，所以特登紅牌10打10（唔計lin)，以示公平作賽？

Dive

上場麥龜冇包位 今場又唔知點解唔係佢mark最高嗰個 唔完全係白lin問題嘅

福狗
畀咗4~5次機會都射唔入

支持
忍左好撚耐唔講
到呢刻Lin真係要斷
唔係前面冇人 福都可以斷

今年全力歐霸唔該

屌你老母死攬以前教青訓既人有咩用

真係青春班就咪再用27歲超新星

有Lin有福依d做隊友 真係三生有幸

支持pogba走
支持sancho唔黎
除非請到好教練

連狗斷腳

出連佢地已經打多個後衛

福連死全家

咁433

21 9 26
6 8/15
31
18 5 T 29
1

連狗又係垃圾 入嚟射個2球係咪on9嫁

hopeless

講真賣渣古認真on9

是但
是但
是但
是但
點出都差唔多廢

楊格想比邊個

羊格廢撚到

垃圾曼

垃圾福連

Young Lin 福 三大英撚垃圾

期待俾猁同鏝虐
屌你老母So9要快啲躝

圾垃so9

占士心諗我幾場都入波但全撚部和

比啲時間sob啦

Pogba老抽

死撚返挪威啦屌

伊卡迪我都要啦而家

我真係頂唔撚順 連睇3場柒波

又贏唔到喇

好想放棄唔想睇呢隊曼聯

可唔可以廢LIN 同SO 9一陣打包走

果兩下射門同綠木果下射門真係質素既分野

好撚慘

比佢老母
自己衰on9

覺得福今場抵屌啲

so9露哂底 教波零form

Yes好彩拎到1分

希望歐霸得啦唉 屌啦聲

成班垃圾 我屌你老母

未完場就熄撚左電視

有洛蘭迪都唔簽

佢躝之前 個board都要躝

4場5分
會唔會降班

有渣古打弱隊都有得打，依家弱隊都冇得打

死返挪威過中秋啦仆街
帶埋兩件垃圾啊

要重建一定係賣普巴 再買bruno加防中 同真右翼
如果sob堅持4231既話

唔幫前鋒真心on 9, 仲要走埋山神， 中場又走hehe唔補人， 曼聯應該冇哂錢鳩玩等賣盤

敗家敗左3-4球
出greenwood正選啦

蘇斯克查連加特

上場輸

福成場有無一腳好波

咁嘅陣歐霸可以包艇出局

出番馬迪 fred 推pogaba上前 左右福james

唔買進攻中場真係抵死

最尾1分鐘先換位打

唔知練過啲咩
想打燒味一條高佬都無
對面修仔主場1分都開心到

換Lin出黎都知唔贏到la 只有破壞無建設既球員真未撚見過

福個柒頭點拎30萬鎊

改撐利記算

未開季個陣仲一堆人死攬華舒福
真係得啖笑

Yes 拎到一分 離護級又近左步

on9賣渣古
前線冇人用

斬波冇人頂
有LLORENTE又唔簽

重用福lin
留rojo jones
借走smalling

對完巴黎除左對車仔仲有邊場係踢得好

連加特換出黎有撚用咩SO9

頭號戰犯 連迪路夫
第二戰犯 福狗

羊d斬波真係

依個真，冇打過一場好波

傳 帶 射 全部on99
唉 偏偏無馬果場先有馬達想睇馬占馬達

sob真係笑話黎 上季尾踢433風生水起 冇左hehe先連敗 今轉砍掉重練4231但攻中位唔買人走去用Lin
今場Lin走去出返馬迪推返普巴上去自打嘴巴

躝囉

一個識頂波嘅都冇，出撚硬局啦

唔撚想再睇
真係好撚辛苦

抵撚死啦 蘇狗
中前場唔補人
你條後防幾勁都無用
仲要死攬你個福 lin契仔
得James 同雲比沙卡打得好

賣唔係問題
你唔買人先係問題

真係契仔黎
咁落去玩走埋自己份工

普巴 今日都斷好多
Lin 斷腳啦
福咁多機會都miss 廢撚到
自己又獨食 屌

悶到抽筋
睇下轟同dean算

真係唔撚想再見到廢p連狗呢啲料出現
福狗傳波又廢撚到閪咁
普巴下半場推前咁撚生so9又搵佢逗後
全隊得awb james有課交

今場對面贏4號

對車仔個場都係柒下柒下咁

對車仔好彩咋 唔係人地一開波嗰球中柱 睇怕都係輸埋

仲要後防唔勁中堅會穿窿

無人交波俾佢
連加特有位就射垃圾
無位就格硬射 右邊空唔柒傳

無jame 我地連波都入唔到100% jame真係ok

greenwood 右, james 左. 馬/福 9號位輪換

我講緊詐死嗰件

第1戰犯一定係福 一球都入唔到

唔補人唔買bruno係活華特責任
佢無戰術可言都係一大問題

山狗比4分3人工
幫國米養人

希望謢級成功

成班人練波唔知練乜
走位無，傳波無，控球無
屌你老味

隊波成個暑假掛住去旅行？
練過咩嚟

成班垃圾食撚屎啦
練咗啲乜撚嘢出嚟
Form冇都是撚但啦
屌連傳中入攝都唔撚識
個撚個帶撚住個波幾秒都唔傳
你哋咁好波上季就唔係第六啦
收咁撚貴人工屌你老母

70-80幾分鐘時係有幾下小組配合落底出波幾靚，不過無人攝到位埋門

綠木果下插完花再起腳幾有功架，lin既射門同佢相比真係質素既分野見到哂。

福連頭鎚都冇，有撚資格踢9號咩

連迪洛夫 輸兩搥 失4分
係勁

福頭連加特

後防進步中前場退2步

一開始p換greenwood好過啦

唔係so9唔要咩
木狗so9都on9

佢唔詐死 曼聯都攻唔入啦

對車上半埸好差架
係負碌足球先唔洗輸住入更衣室

2件0.012%躝喇屌你老母
力架福已經上到頂 襯後生有價好賣 加錢呃鳩多仔換件sandro番黎

搵lin 同佢比簡直侮辱左佢

熱身賽出咁撚多綠木Gomes
正賽勁少用

Greenwood 做後備正前 福右 占左（明顯左好過右）

無左史波咪一樣攻唔入
屌你老母臭閪反屎狗

等降班啦呢隊垃圾

而家個問題係啲人又廢 但又冇人可以replace 同埋啲人位置又錯晒 究竟可以點搞

之前呢度笑人英冠仔

Lukaku's record against Southampton for United:

4 goals in 4 games.

中鋒比綠木踢好過啦
推福去邊爆底啦
屌你
識唔識家

班垃圾好唔好意思拎咁高人工

摩帥

james 表示上左賊船

福打右

換乜鳩馬達

有冇打完巴黎之後既成績表

換走mata做咩姐

前鋒同cam 都係獨食怪，又將啲未夠級數嘅青訓當寶

好爽修記d波，踢少個都冇問題

蘇狗躝未

原來so9係智障

發覺落底傳中太危險，即刻搵成年冇斬過好波既廢羊拐大位鳩斬右路沙卡助攻咁勁又即刻唔傳過去

11打9仲想係中路死猜，邊路冇人

果下見到綠木可以自己推順個波，插下花再射門，個波射得靚架，不過對面個龍都救得靚。

普巴要盡快提升狀態，佢keep住咁差既狀態隊波真係會有排衰

得一個原因，嗰兩個極品未夠班，仲要佢地擔大期

屌你老母球球波福狗控完一係扭一係企定喺度
你喺對面禁區扭都算撚數
離門四十碼扭完搏倒罰球有撚用
斬比你都唔識攝啦屌

Lin果球咁都唔撚傳比綠木

真 球迷陣

占 馬 綠木
普巴 馬迪 麥湯
是但 龜 白Lin awb

洗左成億，教左大半季都仲可以無form，真係笑死人

柒福頭鎚廢唔識搶點傳波柒 so9咁有信心靠佢同馬仔咩晒啲入波

傳中冇人頂先好笑

有位又唔撚傳
成日思考人生
好啦人地迫埋黎
你就格硬射

牙fred值得一個機會

個垃圾福落場做咩q架
淨係係到睇波洗鬼搵你落場咩
返入雪櫃啦

大會打4線得2個前鋒, 笑撚死人

下場可以推普巴打前未
頭先推前靠左生咗好多

垃圾跑狗

佢一定要推前啲先有威力 佢喺後面好得人驚

lin 褔 普巴
成日話球迷唔夠支持成日屌佢地

你老尾你地場上交咩表現出黎

妹有講過

仲俾左兩球直線 但係福兩球射柒曬

普馬麥
推返普巴上去
前面
占馬福

算啦

LIN呢條友後備都唔好了

真係唔好再出連加特 同埋仲有兩三日 仲有冇咩自由球員可以簽 而家冇plan B真係好大件事

呢條撚樣 控波閪 有位唔撚交射埋啲痾尿波

賣曬盧山 但前面淨係入左james

今季本身無期望 只想林加迪斷腳

連登又俾人搞

徹底重建啦
大把野有問題
薪金架構 個個屎波都仆街都咁高人工
教練戰術冇 換人廢 用人唯親

右路空晒射嗰球真心想打佢

換老細 學曼城建立

其實福仔虧左不如麥湯打前鋒好了，廢lin落到場係咁鳩射好想嘔

So9可唔可以教下啲球員搶點

唉So9都係返去挪威算啦D戰術見撚曬底用人、部署、臨場冇一樣嘢係勁遲早畀D青訓騎撚住

第一件事要換埋個board 就算點換教練 個board都係商業>球隊成績的話 點搞都係冇用

有冇人想伊巴冬天番黎
廢lin 真係唔該快d 賣 成26 歲都仲係咁廢
白lin 高波真係弱點 唔改善好快冇正選

依家成班似明星多過球員 不停出show

福頭支點又做唔到 lin頭唔想提
p仔行緊lin頭條超新星路
球員質素咁差真係可以唔買人 sob訓醒未
好掛住daddy

福狗真係唔踢得前， 搶點廢到

冬窗點都要入番個前鋒
條超新星27歲㗎喇
入bench冷靜下先 一陣搞到信心危機

想問下屌得0.012%果兩條垃圾未

屌左好耐

所以係要由上到下都要執

mc kean都要炒啦
係到呃飯食 0戰術

2件0.012%真係廢到on9
福狗冇腳好波
啲死力架個腦真係裝屎既

有無人1解釋下 無屎波踢炸彈都唔識攻？
的3屌你老母盲屌狗

格拉沙由費sir年代已經比人鬧
要佢賣盤唔係咁易

離炒so9之路又近一步

四埸五分，真係得啖笑

如果要做一隊強隊
好多人未夠班
華舒福 個腦出哂事 完全唔係正選料
連加特唔洗講啦 下游都冇正選啦
佩雷拉冇身形冇技術
呢三個完全睇唔到可以係強隊立足到

聖誕都過唔到
一年都冇

清完人又唔簽新人代位
用人又用死幾個出死契仔, 換人又慢
屌, 前四都成問題

今場三大戰犯

連迪洛夫
拉舒福特
連加特

最大問題一定係福 咁多機會只要入到1個就成場唔同晒

場場都係

皮里拉垃撚圾係人都知
只係上場冇出佢而又失分
自然就會有會然吹奏番要出佢

只可以話so9 高估左自己帶兵能力同班英撚既能力
擔唔到大旗就係擔唔到,重要比佢地佔左最重要既位

而木狗幾時問責下台,最應該買人時唔買
唔補強仲比個弱個上年既squad 比蘇
堂堂曼聯傷左馬仔前場就已經甩皮甩骨

福仔打箭頭完全唔夠班

仲可以搵邊個教

DADDY

邊個教都一9樣

dof無
買人 無
屌你老母

Sob

重建仲慢吞吞唔upgrade隊波真係得我曼做到
So9又真係覺得自己得果下好野

仲有木狗

木狗唔買bruno sob死用lin
木狗唔賣普巴 唔買防中 右翼
木狗真係仆街黎 咁樣轉邊個教都死
我相信木狗肯買人 sob應該點都會用
james 麥龜 awb已經係例子
木狗個錯一定大過sob

本來後備深度已經唔夠再加上So9 D戰術根本無Plan B C 真係得啖笑

其實木狗死唔買人 sob都冇辦法
當時死攬lin一定係sob問題
不過木狗獨大更大問題

woodward仲未lan我都知隊波玩完

Cls 咁快入波

對面領隊

隔離啲人傳波靚到，咁就一粒

木狗唔躝搵邊個教都係冇撚用

呢個先係成個問題的核心

我反木嘅 但木仔今年轉會唔算膠啦
三個新買返嚟都有用 係班瘀血未清得晒啫 特別柒Lin
無可能一個轉會窗就解決晒所有問題
進攻真係有進步 踢完半季再屌啦

成個preseason 執左個陣出黎
唔夠3場就發覺唔work

而你又放晒班人走,依家唯有係死靠呢班友
第4場就已經好似無神無氣咁
最似樣得新買返黎既james awb

Kdb2分鐘就入波 鏝呢啲先係踢波
轟林伯教進攻都幾勁 係防守無勁中堅 kante傷完一定好好多
係我地換極人買極人都咁廢

希望係咁

麥龜都ok
係白lin唔知咩事
定係本身拍白lin果個太廢先顯得白lin勁

佢轉會只不過係由得2分 進步到去 10分搞咗幾年都冇進步過

林加迪一日仲有得踢波 曼聯一日無運行
最好比埋件7號佢 我就決心反曼

我覺得係教練問題啦
木狗係唔識買賣
但買人都算係買到人比你
雖然木狗都係廢

其實唔清個幾個 sob都唔會用 所以唔關清人事
唔買人先係問題

睇人地車仔 人地攻都有form
我地乜撚都冇

死攬福Lin真係睇到好撚無助
其實福唔係完全廢 但根本未係正選料 Lin就直頭下遊料
重用佢地既話隊波沉到佢地退休都唔會有起色

屌你咪撚賣我豬仔

下場對李城輸撚緊

如果佢有補返hehe,lkk個位都話

佢兩個走都唔係最後一日知,成個夏天一個都補唔返

睇埋今年算
我都唔知佢地踢咩撚野
忍撚夠
忍左咁多年
咩都夠

其實sob教左1季都冇 好難好有form
經過左兩季半摩狗洗禮 邊有咁做有返晒個form

Sob上任到而家買得三個人
Hehe又留唔到
幾場就話教練問題
咁抵你曼聯繼續無限輪迴啦

屌呀
臨完先清渣古但係又唔簽前鋒, 之後再放埋山前鋒得返三個, 有路蘭迪又唔要
hehe走又唔簽btb中場
唔膠?

0.012喎, 含撚啦垃圾

阿Fred係唔係得罪咗So9連後備都冇

0.012個含撚咁叻嘅男人就有佢份

開始懷念渣古

唔識含撚

係人都知今年最緊要中堅右閘同翼 買晒比你
前鋒有馬福 你補個返嚟都係後備
中場買到一定更好 但唔算膠啦已經

其實fred咩料都好清楚啦 英超真係唔太啱佢
但啲歐霸 盃賽個啲 絕對有佢既位置

麥龜由轉會窗開已經話要 但係差唔多關窗先買到
當我要求高 作為大會ceo真係唔多合格

叫得so sir躝咩?
上季就話未有轉會窗比佢地執陣
以家執住 賣晒d人 4場得1勝
係咪可以叫得out?
定係又要死攬話唔關so sir事 係木狗唔買人事?

agger 但唔好唔記得前面放左盧山

又和

而家攞住筆錢冇得用

喺李城買人咁易咩
人哋鏝買馬列斯追咗兩個轉會窗先買到呀

而家買咩都係加強咗單兵能力，form呢？？？

冇人話唔關sob事
重點係一日木狗獨大 邊個教都死

其實最好係咁樣
好明顯so sir未夠班 同時木狗係唔識波
要奪冠一定要大清洗
上至木狗 下至球員

都唔知可以點 唉 自己唔爭氣都唔知可以講咩

嗰兩個本身都無貢獻
前面最撚膠都只係柒Lin
福係無Carry能力但起碼唔會加一減二
最好緊係買埋攻中同B2B
但優先一定係中堅右閘同翼位

近十年真係得daddy叫似樣

話左第一場已經廢
只係贏喪馬on9

笑左
仲幾場？

Abraham又入了

咁樣進攻都叫進步左

人地abraham又入波 我地個福仔

人地車仔成套進攻有晒form
分工又清晰

車又入

學上面師兄話齋，俾多d時間sob 啦

話踢得好差咩？又未至於會睇到想扔爆部電視既
係進攻上見到係有改變既，但係細節上處理得唔夠好囉

就好似最後果十五分鐘有一兩下小組配合再落底傳到好有威脅既傳中球，不過前鋒攝唔到位埋門。

另外有一下lin果兩既埋門完全唔知佢想點

當然 佢地兩個中場都高質過我地的

上面有位手足話齋
林伯幾場姐 進攻廢既

呢球dean派膠

米高卡膠：林伯幾場姐 so9幾場姐

我傾向唔炒佢 因為炒呢 就冇人肯教 因為個管理層又垃圾又冇耐性
但而家佢一定要痛定思痛 大刀闊斧雪晒班廢的正選 唔係點打都打唔起

一個轉會窗買三個人都已經馬上可以打正選主力
其中一個重要係英冠仔
諗唔諗到上年嗰隊有幾垃圾？
加利佬同摩佬都講過好多次 曼聯而家個問題唔係一兩個轉會窗解決到
摩佬就話忍唔到佢更衣室問題同唔識教進攻要炒
而家進攻有進步 買人又買得啱 開季四場就話Lan?
炒無問題呀 咁曼聯只會繼續無限輪迴

佢迷lin福迷到仆街係咪諗多左

今日真係無睇，無lin有馬達，大炒咗幾多球

唯一可以安慰自己係
上季 主對車水晶宮 客對狼修咸頓 加埋得3分
今年有5分

咁繼續睇福lin

第一場炒四球你唔出嚟柒？
聯賽要睇一個教練得唔得點會四場下定論

第一場咁-6仲j?

Man Utd have won just 3 of their last 16 games in all competitions

4場???

今場馬仔傷咗 Lin已經踢咗去後備啦
咪衝出嚟柒啦

得啦你岩哂啦你咁撚勁

等新post

快啲搵人1001

我剩係知Lin依條垃圾後備上黎之後竟然可以右路空撚晒都唔撚俾自己走去鳩射

我上面已經回咗
今年買三個球員返嚟 一個夾都未夾過 一個英冠嘅
三個馬上已經做咗正選主力 你自己諗上年隊波幾撚垃圾
炒無問題呀 繼續無限輪迴囉

我見到lin哂左好撚多機會囉

點睇到進攻有進步

佢岩哂架喇算啦

次次出完去
返嚟睇比數
都係仲燥咗

好癲
仲慢慢執
而家隊隊強隊都係買星砌隊，我地就玩自家慢慢陪養，人地雲加玩到走火入魔，俾人屌到變地底泥有辦你睇

對車第一球zouma on9 第三球贏p6 第四球近柱變遠柱

雲加勁好多啦

1001